Poly明日(16/9)停課

香港理工大學宣佈，由於強颱風山竹襲港，校園需要時間進行清理，而學生及教職員回校時可能會交通不便，基於安全考慮，大學決定明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告或暴雨警告訊號發出，所有課堂均會取消，教職員亦無須回校。

The Hong Kong Polytechnic University announced that in view of the need to tidy up the campus after severe typhoon Mangkhut and considering the difficulties our students and staff members might encounter when travelling to the Campus and hence their safety, all classes will be cancelled tomorrow (17 September 2018) and staff members do not need to go back to office, whether or not the tropical cyclone signal is lowered, and irrespective of the rainstorm warning signal on this day.

終於

sorry 想打17